認真都幾多英國人支持香港同知道香港發生緊乜

pish

條片可能係cut走唔知既人

但知既真係好了解我地

係揀人同埋修剪啦
其餘一半以上既人連香港係咩都未知